LG G8X ThinQ (LG dual mon phone)

有無人有睇過呢部電話

幾有趣咁

比盡$400（港紙），不能更多了

3 mon 都出咗啦！3 部電話扎埋一齊咪得！

咁柒肉酸，睇片嚟講毛記razer仲正啦

設計好on9
即係兩部電話

連到wifi 既話已經好過iphone

多餘
核突

有行貨先再講

咁撚on9科技退化番摺機？

Ching傻左？

試過實機就唔會咁講
大畫面中間cut開咗大大條黑邊，打機睇戲肯定唔得，真係同你揸住兩部電話係冇分別
唯一用得著就係裝nds模擬器

呢部最on9設計係副mon 都係上面留個窿
擺明用返G8X 手機Mon 個零件整落去

啲設計hea到呢

之前入過G8, 對上一部玩過既LG係V30對LG無咩大不滿, 但唔講DUAL MON 剩講部機體驗好差, 感覺上幾年好似完全毫無進步, 用粒效能過剩既855U加持下都不能完全暢順, 相機質素仍然一如以往既跟隨步伐仍屬平平無奇, 自拍質素繼續垃圾, 喇叭夠大聲但拆到似長者機得個嘈字, 聽筒技術掌握唔好聽人講野好辛苦.最大好處係窄身同輕但0手感似DUMMY機, 當然可以考慮既係佢真係幾平, 不過呢個世界無死錯人, 雖然佢粒U快但唔好期望佢俾到旗艦機既體驗你, 可能買部友廠既過氣S9/S9+仲開心. 如果當日新出價錢做唔到3000幾代理唔入係明智, 梗本唔會有人買.